嘩，我𨳒你老母，我早排7.8買咗建行

𨳒，今次含𨶙啦

有冇買藤遜

之前我蟹咗好耐